利物浦今鋪關鍵一席，請含淚支持

利物浦出局會影響英超，請各位以大局為重

三號利物浦，出線，出線，出線

點都出線架啦，第三都出線架

會影響英超歐聯資格，所以出線歐聯先係皇道 大局為重，槍口對外

Sorry 我係焦土派

你地d蛤蟆，我唔需要你地

利物浦成功守護英超核心價值